經民聯 梁美芬： 五大訴求已經成為一個口號 / 現在是中美兩大國角力 / 外國人分辨唔到一國兩制

梁美芬：五大訴求已經成為一個口號 / 現在是中美兩大國角力 / 外國人分辨唔到一國兩制
#香港經濟民生聯盟
#九龍西
#立法會議員
#梁美芬

#2020立法會選舉
更多內容請關注► #區區Interview
▼ Follow #區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱【區區interview】緊貼全港政治人物最新看法。
區區interview理念﹕是以採訪探討民生大小事情，突顯普遍大眾市民在日常生活上的種種問題，扣連政策、政治對民生的影響。
歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。訊息及內容，均不代表區區Interview及其所屬公司立場。